E-m10 II 轉X-H1 會否太不智？

如題

買 等咩

有冇人彈出黎講 不如等A7III

gfx幫到你

冇鏡頭負擔又買得起點解唔轉？

不如等a7v

識轉梗係轉Panasonic GF2

有料用IphoneX夠做